不打擾是最後的溫柔

祝君好
無面目找你關心你
只希望你生活得開開心心健健康康

只望停在遠處祝君安好

分手後做到朋友嗎

不知道 不明瞭 不想要 為什麼 我的心
明明是想靠近 卻孤單到黎明

難d，當然有人得，不過極少

分手後佢寫過封信俾我，話佢隨時都會standby支持我 唔俾有人蝦我令我唔開心，又話佢最想保護既人係我 但我真係無面目搵佢..

佢份人重感情，唔知搵返佢會開心定打擾佢生活

係邊個提出分手㗎先？

Ching又掛住前度啊？

分手後糾纏咗一排，然後直到我有另一半後，開始斷聯絡...

雙方有共識..

Yes幸福甜蜜中

最老套性格不合

大概當初我未懂得顧忌
年少率性害慘你
令人受傷滋味 難保更可悲
這心地 再善良終生怎去 向你說對不起

良心有愧 原來隨便錯手
可毀了人一世
立志助世人脫貧以為
便偉大到像多麼有為
這種剌蝟 連誰曾待我好
都可帶來傷勢